原來達哥休台幾日 就係去左備戰參與遊行

尋日見佢full gear企到最前線， 係咁掉野 , 估佢唔到一個人都夠力搬郁個鐵馬 達哥真係好撚型

收番埋啦

差唔多玩厭啦

我地始終都愛達哥
畢竟佢曾經都係同路人
比個機會個走走啦